SAO Alicization GGO 外傳動畫化決定

電撃文庫『ソードアート・オンライン オルタナティブ ガンゲイル・オンライン』は、川原礫先生が執筆する小説『ソードアート・オンライン』《ファントム・バレット》編の世界観をベースとした作品で、現在6巻までが刊行中。TVアニメが間もなく放送開始の『キノの旅』のコンビである時雨沢恵一先生が執筆、黒星紅白先生がイラスト、川原礫先生が原案・監修を手がけています。

舞台となるのは、『ソードアート・オンライン』《ファントム・バレット》編に登場した、銃と鋼鉄のVRゲーム《ガンゲイル・オンライン》です。

さらにイベントでは、出演声優の情報も明かされました。レン役は楠木ともりさん、ピトフーイ役は日笠陽子さん、エム役は興津和幸さん、フカ次郎役は赤﨑千夏さんです。アニメ化についての続報は、わかり次第お届けしていきますので、ファンはお楽しみに！

咁神父仲洗唔洗死

web比豬凌辱

Uw gogo

希望多D Screentime

諗下好啦

我女2

前期兩位女主戲份少得可憐
都係去睇桐人UJO既基情

有多啲露點就好了

笑4
行行企企之外，到有戲份咪又係用主神ac login之後比豬搞，想比豬搞耐d呀

其他兩個咪又係神ac

一個跟團一個單挑last boss
你就

但人地係劇場版已經出夠本

而你就得幾秒

我太勁唔俾我出場秒人

其實出SAOP好過出GGO

progressive唔夠貨啦 得個4本

正呀

打得幾層

同巨人一樣等4年

講事實有咩好笑

自己FF出黎就當係

A1做蛇都死

我唔係唔通c9係咩

Uw

愛麗絲

ggo外傳係時雨澤寫，睇得過

戶松

直葉比人爆衫會唔會有野睇
一個帶團 一個單挑boss 一個uw女主角
你就賣肉

希望佢比豬搞個時多d Screentime 仲要大特寫

uw篇:alice>廁娜>其它>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>女2直葉(自稱)

你見過女主角會中間先出黎未

學妹仲多戲份過直葉啦

ぼく係藍色

基友藍

最好系牙直打真軍

終於有返啲用

禾地手足牙直有妄想症

睇到第13本小說炸

一諗到到時比人劇透到死就好想快D睇晒18本去

估唔到Sao都有得睇松岡愛衣